---
title: Pelatihan wikipedia untuk pelaporan kegiatan MK-160 untuk program Cipta Media Bersama di Media Komunitas Angkringan Desa Timbulharjo
date: 2012-04-04
categories:
- laporan
- MK-160
---

![250px-April_4_2012_MK-160_Pelatihan_Wikimedia_Hari_Kedua.jpg](/uploads/250px-April_4_2012_MK-160_Pelatihan_Wikimedia_Hari_Kedua.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan wiki untuk laporan penggunaan dana dan aktivitas

**Lokasi** : Sekretariat Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 09.00 - 12.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Tepos
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** : 
* pelatihan untuk pelaporan keuangan MK-160 melalui wikimedia program Cipta Media Bersama
* pelatihan pelaporan kegiatan program MK-160 melalui wikimedia program Cipta Media Bersama
